HKU BA non-jupas一問

想問下Hku ba係咪最早都要5月先開始派offer?
同埋gpa 3.8有冇機 都幾想讀呢科

IVE仔gpa 3.8?

🙈

引人笑？

Year1定year2

year1

我之前4月尾收到 不過今年會點就唔知喇
gpa3.8有機啊放心啦

3.8 Year1就冇了
Hku ba year1最快3月出
但gpa一定要4.0
爆唔到4九成都冇offer

可唔可以講下你year幾同gpa幾多啊🥺

yr3 3.9

ielts係咪要有7先出offer

Push

Year one 要4加full cert
冇就收皮
Keep住個grade下年應該有offer
利申 上年cgpa3.8幾 今個sem衰撚左 唔知有冇offer

想問呢科ielts要求係點？

雖然要求話overall6.5 但最好有7或以上 每份分卷至少都有6.5 唔夠高 就唔夠人爭 如果大家一樣爆4但一個 7 一個6.5 咁梗係7個個啦…

冇4.0可以收皮皮

正常都要sem 1 爆4 +DSE best5 20分或以上
利申: 上年2月中收offer

太空YR2 讀緊中文 CGPA 3.70唔知仲有冇機入HKUBA😭，sem3得3.5幾，今年好似好多勁人。。。

想問我之前hku報左兩個choice 佢會唔會派晒兩個offer俾你架？

問過hku, 係可以同時收到2個offer
頂盡收3個(in case報咗3科以上)

感謝絲打

Conditional offer 都3.75
自己諗下有冇機

今年改左?往年好似個conditional 係3點幾?

上1，2年中文系都已經改咗做3.75
自己睇下record

SPACE讀中文嘅話 sem3=真實力

Why?